收到風拿根亞藍十字必開細波

仲有半場，未開既好快手

未買

1.5細波
信不信由你

2.5大

開波前買半場0.5/1細
前已收
仲有全場2.5細

屌！錢已收
個人唔知做乜9係咁打錯字

狗會而家1.5細波仲有1.55
100蚊有55蚊，上車係呢舖

多謝樓主

邪post?

wow 中

識玩

2.5細
齊齊收錢

仲有一球

2:0盡了